如果今晚無出既唔該你入一入黎

如果今晚無出既
準備好你手中既文件
養好精神
食飽個肚
一早頭班車就好去紅磡準時番工

同如果可以平安過到今晚既
我願意戒食一年牛肉
戒煙
同減壽5年
求下你平安度過呀

推

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

搵好方法可以盡早去到番工呀

去Twitter 呀！！！！

有咩幫到手既方法
但盡量留言
比更多人見到

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

推
如果有咩都可以係到集氣
只想今晚平安

集氣呀

推乜嘢方法都做左先

唉 睇著直播完全訓唔著
聽朝一早就會衝出去開工
寧為玉碎 不為瓦全
岩先睇到有係理大既同學
係到做訪問
個個都話驚到喊哂出黎
我都忍唔著大喊左一場
成日都覺得自己咩都幫唔到手
次次出去剩係識企後排
同去和理非
但今次真係好有決心聽日一早就衝出去
班後生讀緊大學
大好光明前途
如果今晚發生咩事
我都唔想再忍
我好愛香港
都唔想香港變成咁
只希望奇蹟會出現香港
總有一日我地會係煲底相擁

光復香港 時代革命！

天救理大，捱過今晚我就戒打飛機

真係出唔到嘅,Twitter要人呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推 搵人一齊過twitter幫手

好呀 對身體好

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資